# Serviço Fácil

## Membros:

> João Marcus Fernandes - 1510478300064

> Jamile Celento - 1510478300062

## Fluxos completos:

[x] Cadastro com recebimento de e-mail
[x] Login
[x] Solicitação de serviços(usuário)
[x] Cadastro de serviços(prestador)
[ ] Gerenciamento de serviços(prestador)
[ ] Avaliação(usuário)

## Observação

Hoje, dia 30/06 nossa conta no servidor de bd que 
estava configurado no código venceu, por esse 
motivo tivemos que migrar para outro banco.